地球需要thonas

消滅咗地球一半人
土地問題即刻解決晒
班復仇者為咗救同伴返嚟
搞到土地問題又緊張啦

邊個thonas

打錯
Thanos

最緊要毀滅咗樓豬

樓豬串錯字，係Thomas 呀

Thomas

蛔+蝗+虫南+虫非
有多唔洗找

唔好呀大佬

啱啊
不過揀中你，你到時又反對㗎啦

thonas